{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58360&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 첼로"
    },
    "text": "亀尾鳳谷洞チェロはあなたを歓迎します！ ここは暖かくて居心地の良い雰囲気のチェロ宿です。 ここでは良い思い出を作ることができます。 ご予約の際、ペイバックバッジが付いている客室をお選びいただくと、ペイバック50%割引クーポンをご提供いたします。 また、5千ウォンクーポンバッジが付いている客室をご予約いただくと、5千ウォンクーポンが支給されます。 このクーポンは退室後、自動的に支給されます。 周辺には鳳谷洞テーマ公園があり、車で移動すると480mの距離に2分で到着できます。 また、亀尾駅までは車で3.38キロで8分で到着できます。 亀尾市内までは車で3キロで9分かかり、亀尾市外バスターミナルまでは車で5.47キロで3分で到着できます。 亀尾市民運動場までは車で6.92kmで7分で行けます。 客室内部には最新のエアコンをはじめ施設を備えており、コロナによる客室整備と消毒および防疫作業を徹底的に実施しています。 また、高級インテリアで清潔で清潔な客室を提供しています。 チェロでのたった一日も本当に良い宿泊をお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "亀尾鳳谷洞チェロはどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "亀尾鳳谷洞チェロは暖かくて居心地の良い雰囲気の宿です。"
        },
        {
            "question": "亀尾鳳谷洞チェロはどのような特典がありますか？",
            "answer": "予約時にペイバックバッジが付いている客室を選ぶと、ペイバック50%割引クーポンが提供されます。また、5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "亀尾鳳谷洞テーマ公園があります。車で移動すると、2分で到着できる距離です。"
        },
        {
            "question": "亀尾駅までのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "亀尾駅までは車で8分かかります。距離は3.38キロです。"
        },
        {
            "question": "亀尾市内までのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "亀尾市内までは車で9分かかります。距離は3キロです。"
        },
        {
            "question": "亀尾市外バスターミナルまでのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "亀尾市外バスターミナルまでは車で3分かかります。距離は5.47キロです。"
        },
        {
            "question": "亀尾市民運動場までのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "亀尾市民運動場までは車で7分かかります。距離は6.92キロです。"
        },
        {
            "question": "亀尾鳳谷洞チェロの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "亀尾鳳谷洞チェロの客室には、最新のエアコンなどの施設が備わっています。また、コロナによる客室整備と消毒および防疫作業が徹底的に実施されています。"
        },
        {
            "question": "亀尾鳳谷洞チェロの客室はどのようなインテリアですか？",
            "answer": "亀尾鳳谷洞チェロの客室は高級なインテリアで清潔であり、快適な滞在を提供しています。"
        },
        {
            "question": "亀尾鳳谷洞チェロでの滞在を楽しむためにはどうすればいいですか？",
            "answer": "亀尾鳳谷洞チェロでの滞在を楽しむためには、チェロに一日でも滞在していただくことをおすすめします！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 341,
        "QA": 501
    }
}